+++
showonlyimage = false
draft = false
date = "2016-11-05T18:25:22+05:30"
title = "Xplova x5 Evo"
weight = 0
tags = ["ciclismo", "electronica"]
price = 20000
+++

<!--more-->

Características:


- Display: 3-inch, Trans-reflective type, with 240x400 pixels
- Resistencia al agua:: IPX7 (Max. 1m debajo del agua por 30 minutos), mientras el puerto USB este bien cerrado.
- Video Camera/Spec: 120 grados wide-angle con HD 720P@30fps
- Conexión a Internet: Wi-Fi
- GPS: High sensitivity GPS/GLONASS dual system
- Memoria: 1G RAM/8G flash
- Modos de grabado: Support data-linked auto recording, time-lapse recording, loop recording and manual recording
- Mapa: OSM maps/Xplova's, planeo de rutas mediante sitio XPlova (o con cualquier GPX directo con el dispositivo)
- Tamaño y peso: 110 x 62 x 23 mm, 120g
- Bateria: Rechargeable Lithium Battery/1500 mah/ approximately 12 hours (Wi-Fi/Backlight off; GPS 3D-Fixed)
- Input: 5V Micro-USB
- Idiomas: English, German, French, Italian, Spanish, Dutch, Danish, Thai, Japanese, Traditional Chinese, Simplified Chinese, Korean
- Sensores integrados: Temperatura, Altimetro Barometrico, Luz Ambiente
- Soporte ANT+: HRM Chest Belt, Speed Sensor, Cadence Sensor, Combo (speed & cadence) Sensor XA-CS2, Power Meter, Shimano Di2
- Paquete: Xplova X5 Evo, Extended Holder, Micro-USB Cable, Quick Start Guide, Warranty Card, Strap

Página del producto: https://www.xplova.com/us/product/X5E

Detalles:

- Las orejas del dispositivo se rompieron (como se ven en las fotos)

{{<photos>}}
